an機refesh完出唔到新reply

利申：s10e
f5 完彈左有幾多個新reply但show唔到

而家要出去再入過個po